Op invordering van onze zintuigen, ik was verplicht zich terug te trekken en om de pijn van mijn zus van de ballast van mijn lichaam op haar persoon.
Het leek mij buitengewoon hoe de meest delicate vrouwen zal een zware man op hun personen, niet alleen zonder daarin volhardend, maar zelfs met gemak en plezier, maar het is dus.
Bij het stijgen en intrekken, we waren allebei bang om te zien dat mijn prik was alle bloedige en dat bloed en sperma waren doortrokken van haar spuitkutje.
We hadden geen idee dat dit het geval zou zijn, en ik was zo bang als ze was.
Een moment van bezinning leerde me dat hij eerst het natuurlijke gevolg van mijn manier, en dat het plezier daar genoten dat is van geen belang.
